有無人對短髮妹好著迷

@族長

短髮但樣衰點睇

Carry 到係幾好